{"id":126,"date":"2023-03-29T23:09:34","date_gmt":"2023-03-29T21:09:34","guid":{"rendered":"http:\/\/lepays.nc\/?p=126"},"modified":"2023-03-30T02:08:23","modified_gmt":"2023-03-30T00:08:23","slug":"lallemagne-sapprete-a-recevoir-le-roi-charles-iii-en-grande-pompe","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/lallemagne-sapprete-a-recevoir-le-roi-charles-iii-en-grande-pompe\/","title":{"rendered":"L\u2019Allemagne s\u2019appr\u00eate \u00e0 recevoir le roi Charles III en grande pompe"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"126\" class=\"elementor elementor-126\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-28c1b02a elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"28c1b02a\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-7e7ab89c\" data-id=\"7e7ab89c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-63c1fb9b elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"63c1fb9b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.11.5 - 14-03-2023 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#818a91;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#818a91;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p>Berlin accueille mercredi avec faste et sous tr\u00e8s haute s\u00e9curit\u00e9\u00a0le roi Charles III\u00a0accompagn\u00e9 de son \u00e9pouse Camilla\u00a0pour sa premi\u00e8re visite d&rsquo;\u00c9tat \u00e0 l&rsquo;\u00e9tranger depuis son accession au tr\u00f4ne. Le couple royal devait \u00e0 l&rsquo;origine se rendre en premier lieu en\u00a0France\u00a0avant l&rsquo;Allemagne, mais ce voyage a d\u00fb \u00eatre annul\u00e9 en raison des troubles sociaux li\u00e9s \u00e0 la r\u00e9forme des retraites dans le pays. Le souverain et la reine consort\u00a0doivent atterrir en d\u00e9but d&rsquo;apr\u00e8s-midi \u00e0 l&rsquo;a\u00e9roport international de la ville.<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><\/p>\n<p><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-7afe4f8 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"7afe4f8\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-aa7a996\" data-id=\"aa7a996\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f9c5261 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"f9c5261\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.11.5 - 14-03-2023 *\/\n.elementor-widget-image{text-align:center}.elementor-widget-image a{display:inline-block}.elementor-widget-image a img[src$=\".svg\"]{width:48px}.elementor-widget-image img{vertical-align:middle;display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"864\" height=\"486\" src=\"http:\/\/lepays.nc\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/charles3all.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-129\" alt=\"\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-66 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-e780c8e\" data-id=\"e780c8e\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-af88d44 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"af88d44\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Les forces de l&rsquo;ordre ont pr\u00e9vu un d\u00e9ploiement massif \u00e0 Berlin, o\u00f9 les \u00e9poux resteront deux jours avant de se rendre \u00e0 Hambourg vendredi, derni\u00e8re \u00e9tape de la visite. Jusqu&rsquo;\u00e0 1\u00a0100 policiers seront mobilis\u00e9s, des renforts d&rsquo;autres r\u00e9gions ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9quisitionn\u00e9s ainsi que\u00a020\u00a0chiens renifleurs d&rsquo;explosifs. Plusieurs axes seront ferm\u00e9s \u00e0 la circulation dans le centre. \u00ab\u00a0Le couple royal a \u00e9mis le v\u0153u de parler directement avec les Berlinois\u00a0\u00bb, ce qui ne facilite pas la t\u00e2che des forces de s\u00e9curit\u00e9, a d\u00e9clar\u00e9 le directeur de la police Thomas Drechsler dans les m\u00e9dias allemands.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Berlin accueille mercredi avec faste et sous tr\u00e8s haute s\u00e9curit\u00e9\u00a0le roi Charles III\u00a0accompagn\u00e9 de son \u00e9pouse Camilla\u00a0pour sa premi\u00e8re visite d&rsquo;\u00c9tat \u00e0 l&rsquo;\u00e9tranger depuis son accession au tr\u00f4ne. Le couple royal devait \u00e0 l&rsquo;origine se rendre en premier lieu en\u00a0France\u00a0avant l&rsquo;Allemagne, mais ce voyage a d\u00fb \u00eatre annul\u00e9 en raison des troubles sociaux li\u00e9s \u00e0 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":127,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[6],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\r\n<title>L\u2019Allemagne s\u2019appr\u00eate \u00e0 recevoir le roi Charles III en grande pompe - lepays<\/title>\r\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/lallemagne-sapprete-a-recevoir-le-roi-charles-iii-en-grande-pompe\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\r\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\r\n<meta property=\"og:title\" content=\"L\u2019Allemagne s\u2019appr\u00eate \u00e0 recevoir le roi Charles III en grande pompe - lepays\" \/>\r\n<meta property=\"og:description\" content=\"Berlin accueille mercredi avec faste et sous tr\u00e8s haute s\u00e9curit\u00e9\u00a0le roi Charles III\u00a0accompagn\u00e9 de son \u00e9pouse Camilla\u00a0pour sa premi\u00e8re visite d&rsquo;\u00c9tat \u00e0 l&rsquo;\u00e9tranger depuis son accession au tr\u00f4ne. Le couple royal devait \u00e0 l&rsquo;origine se rendre en premier lieu en\u00a0France\u00a0avant l&rsquo;Allemagne, mais ce voyage a d\u00fb \u00eatre annul\u00e9 en raison des troubles sociaux li\u00e9s \u00e0 [&hellip;]\" \/>\r\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/lallemagne-sapprete-a-recevoir-le-roi-charles-iii-en-grande-pompe\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"lepays\" \/>\r\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-03-29T21:09:34+00:00\" \/>\r\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-03-30T00:08:23+00:00\" \/>\r\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/lepays.nc\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/charles3.jpg\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"885\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"500\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\r\n<meta name=\"author\" content=\"Leon\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Leon\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\r\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/lallemagne-sapprete-a-recevoir-le-roi-charles-iii-en-grande-pompe\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/lallemagne-sapprete-a-recevoir-le-roi-charles-iii-en-grande-pompe\/\"},\"author\":{\"name\":\"Leon\",\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/#\/schema\/person\/3972a8e3567c3849bf0bd8498b595710\"},\"headline\":\"L\u2019Allemagne s\u2019appr\u00eate \u00e0 recevoir le roi Charles III en grande pompe\",\"datePublished\":\"2023-03-29T21:09:34+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-30T00:08:23+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/lallemagne-sapprete-a-recevoir-le-roi-charles-iii-en-grande-pompe\/\"},\"wordCount\":213,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Monde\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/lallemagne-sapprete-a-recevoir-le-roi-charles-iii-en-grande-pompe\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/lallemagne-sapprete-a-recevoir-le-roi-charles-iii-en-grande-pompe\/\",\"url\":\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/lallemagne-sapprete-a-recevoir-le-roi-charles-iii-en-grande-pompe\/\",\"name\":\"L\u2019Allemagne s\u2019appr\u00eate \u00e0 recevoir le roi Charles III en grande pompe - lepays\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-03-29T21:09:34+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-30T00:08:23+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/lallemagne-sapprete-a-recevoir-le-roi-charles-iii-en-grande-pompe\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/lallemagne-sapprete-a-recevoir-le-roi-charles-iii-en-grande-pompe\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/lallemagne-sapprete-a-recevoir-le-roi-charles-iii-en-grande-pompe\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"http:\/\/lepays.nc\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"L\u2019Allemagne s\u2019appr\u00eate \u00e0 recevoir le roi Charles III en grande pompe\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/#website\",\"url\":\"http:\/\/lepays.nc\/\",\"name\":\"lepays\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"http:\/\/lepays.nc\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/#organization\",\"name\":\"lepays\",\"url\":\"http:\/\/lepays.nc\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"http:\/\/lepays.nc\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/logo-1.png\",\"contentUrl\":\"http:\/\/lepays.nc\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/logo-1.png\",\"width\":498,\"height\":371,\"caption\":\"lepays\"},\"image\":{\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/#\/schema\/person\/3972a8e3567c3849bf0bd8498b595710\",\"name\":\"Leon\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/4cfa8b1cbf71714b6916fa9e32b0928f?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/4cfa8b1cbf71714b6916fa9e32b0928f?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Leon\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/lepays.nc\"],\"url\":\"http:\/\/lepays.nc\/author\/leon\/\"}]}<\/script>\r\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"L\u2019Allemagne s\u2019appr\u00eate \u00e0 recevoir le roi Charles III en grande pompe - lepays","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/lallemagne-sapprete-a-recevoir-le-roi-charles-iii-en-grande-pompe\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"L\u2019Allemagne s\u2019appr\u00eate \u00e0 recevoir le roi Charles III en grande pompe - lepays","og_description":"Berlin accueille mercredi avec faste et sous tr\u00e8s haute s\u00e9curit\u00e9\u00a0le roi Charles III\u00a0accompagn\u00e9 de son \u00e9pouse Camilla\u00a0pour sa premi\u00e8re visite d&rsquo;\u00c9tat \u00e0 l&rsquo;\u00e9tranger depuis son accession au tr\u00f4ne. Le couple royal devait \u00e0 l&rsquo;origine se rendre en premier lieu en\u00a0France\u00a0avant l&rsquo;Allemagne, mais ce voyage a d\u00fb \u00eatre annul\u00e9 en raison des troubles sociaux li\u00e9s \u00e0 [&hellip;]","og_url":"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/lallemagne-sapprete-a-recevoir-le-roi-charles-iii-en-grande-pompe\/","og_site_name":"lepays","article_published_time":"2023-03-29T21:09:34+00:00","article_modified_time":"2023-03-30T00:08:23+00:00","og_image":[{"width":885,"height":500,"url":"http:\/\/lepays.nc\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/charles3.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Leon","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"Leon","Est. reading time":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/lallemagne-sapprete-a-recevoir-le-roi-charles-iii-en-grande-pompe\/#article","isPartOf":{"@id":"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/lallemagne-sapprete-a-recevoir-le-roi-charles-iii-en-grande-pompe\/"},"author":{"name":"Leon","@id":"http:\/\/lepays.nc\/#\/schema\/person\/3972a8e3567c3849bf0bd8498b595710"},"headline":"L\u2019Allemagne s\u2019appr\u00eate \u00e0 recevoir le roi Charles III en grande pompe","datePublished":"2023-03-29T21:09:34+00:00","dateModified":"2023-03-30T00:08:23+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/lallemagne-sapprete-a-recevoir-le-roi-charles-iii-en-grande-pompe\/"},"wordCount":213,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"http:\/\/lepays.nc\/#organization"},"articleSection":["Monde"],"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/lallemagne-sapprete-a-recevoir-le-roi-charles-iii-en-grande-pompe\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/lallemagne-sapprete-a-recevoir-le-roi-charles-iii-en-grande-pompe\/","url":"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/lallemagne-sapprete-a-recevoir-le-roi-charles-iii-en-grande-pompe\/","name":"L\u2019Allemagne s\u2019appr\u00eate \u00e0 recevoir le roi Charles III en grande pompe - lepays","isPartOf":{"@id":"http:\/\/lepays.nc\/#website"},"datePublished":"2023-03-29T21:09:34+00:00","dateModified":"2023-03-30T00:08:23+00:00","breadcrumb":{"@id":"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/lallemagne-sapprete-a-recevoir-le-roi-charles-iii-en-grande-pompe\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/lallemagne-sapprete-a-recevoir-le-roi-charles-iii-en-grande-pompe\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/lallemagne-sapprete-a-recevoir-le-roi-charles-iii-en-grande-pompe\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"http:\/\/lepays.nc\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"L\u2019Allemagne s\u2019appr\u00eate \u00e0 recevoir le roi Charles III en grande pompe"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/lepays.nc\/#website","url":"http:\/\/lepays.nc\/","name":"lepays","description":"","publisher":{"@id":"http:\/\/lepays.nc\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/lepays.nc\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"http:\/\/lepays.nc\/#organization","name":"lepays","url":"http:\/\/lepays.nc\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"http:\/\/lepays.nc\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"http:\/\/lepays.nc\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/logo-1.png","contentUrl":"http:\/\/lepays.nc\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/logo-1.png","width":498,"height":371,"caption":"lepays"},"image":{"@id":"http:\/\/lepays.nc\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"http:\/\/lepays.nc\/#\/schema\/person\/3972a8e3567c3849bf0bd8498b595710","name":"Leon","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"http:\/\/lepays.nc\/#\/schema\/person\/image\/","url":"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/4cfa8b1cbf71714b6916fa9e32b0928f?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/4cfa8b1cbf71714b6916fa9e32b0928f?s=96&d=mm&r=g","caption":"Leon"},"sameAs":["http:\/\/lepays.nc"],"url":"http:\/\/lepays.nc\/author\/leon\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/126"}],"collection":[{"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=126"}],"version-history":[{"count":7,"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/126\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":237,"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/126\/revisions\/237"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/media\/127"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=126"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=126"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=126"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}