{"id":16,"date":"2023-03-28T02:07:31","date_gmt":"2023-03-28T00:07:31","guid":{"rendered":"http:\/\/lepays.nc\/?page_id=16"},"modified":"2023-03-30T23:11:15","modified_gmt":"2023-03-30T21:11:15","slug":"accueil","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/lepays.nc\/","title":{"rendered":"Accueil"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"16\" class=\"elementor elementor-16\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-5736a58 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"5736a58\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-0a3554c\" data-id=\"0a3554c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-da726c7 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"da726c7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.11.5 - 14-03-2023 *\/\n.elementor-heading-title{padding:0;margin:0;line-height:1}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title[class*=elementor-size-]>a{color:inherit;font-size:inherit;line-height:inherit}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-small{font-size:15px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-medium{font-size:19px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-large{font-size:29px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xl{font-size:39px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xxl{font-size:59px}<\/style><h1 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Actu Sportive<\/h1>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-079e382 elementor-grid-1 elementor-grid-tablet-2 elementor-grid-mobile-1 elementor-posts--align-left elementor-widget elementor-widget-post-card-elementor-widget\" data-id=\"079e382\" data-element_type=\"widget\" id=\"logo\" data-settings=\"{&quot;post_card_columns&quot;:&quot;1&quot;,&quot;post_card_columns_tablet&quot;:&quot;2&quot;,&quot;post_card_columns_mobile&quot;:&quot;1&quot;,&quot;post_card_grid_gap&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;px&quot;,&quot;size&quot;:30,&quot;sizes&quot;:[]},&quot;post_card_row_gap&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;px&quot;,&quot;size&quot;:35,&quot;sizes&quot;:[]}}\" data-widget_type=\"post-card-elementor-widget.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t \r\n            <div class=\"post_card grid-container post-card-grid-gap elementor-grid post-card-style-1 elementor-grid-1\" > \r\n                <!-- Start Post Card 1 -->  \r\n<article class=\"grid-item column post-card-container\">  \r\n    <!-- Post-->\r\n    <div class=\"post-module\">\r\n        <!-- Thumbnail-->\r\n        <div class=\"thumbnail post-card-item_img\"> \r\n                            <div class=\"date post-card_date\">\r\n                    <div class=\"day post-card_date_color\">29 Mar, 2023<\/div> \r\n                <\/div>\r\n             \r\n                            <div class=\"post-card-image post-card_thumbnail\">\r\n                    <a href=\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/la-france-simpose-en-irlande-grace-a-pavard-et-maignan\/\"><img width=\"150\" height=\"84\" src=\"http:\/\/lepays.nc\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/franceirlande.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\r\n                <\/div>                 \r\n              \r\n        <\/div>\r\n        <!-- Post Content-->\r\n        <div class=\"post-content post-card-content-box\">\r\n            <div class=\"category post-card_category post-card_category_background\">\r\n                <span class=\"cat-links\"><span class=\"screen-reader-text\">Posted in<\/span><a href=\"http:\/\/lepays.nc\/category\/sport\/\" rel=\"category tag\">Sport<\/a><\/span>            <\/div>\r\n                            <h1 class=\"title post-card_title post-card-alignment\">\r\n                <a href=\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/la-france-simpose-en-irlande-grace-a-pavard-et-maignan\/\">La France s&rsquo;impose en Irlande gr\u00e2ce \u00e0 Pavard et Maignan<\/a>\r\n                <\/h1> \r\n                         \r\n                <p class=\"description post-card_excerpt post-card-alignment\">\r\n                    Le match&nbsp;: 0-1 C'est un sans-faute pour l'\u00e9quipe de France. Elle occupe, apr\u00e8s les deux premi\u00e8res rencontres de qualification \u00e0<a href=\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/la-france-simpose-en-irlande-grace-a-pavard-et-maignan\/\" rel=\"bookmark\" class=\"entry-read-more post-card_read-more\"> &nbsp;Lire la suite \u00bb<\/a>                <\/p>\r\n                      \r\n            <div class=\"post-meta post-card_meta-data post-card-alignment\">\r\n                 \r\n            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n    <\/div> \r\n<\/article>  \r\n<!-- End Post Card --><!-- Start Post Card 1 -->  \r\n<article class=\"grid-item column post-card-container\">  \r\n    <!-- Post-->\r\n    <div class=\"post-module\">\r\n        <!-- Thumbnail-->\r\n        <div class=\"thumbnail post-card-item_img\"> \r\n                            <div class=\"date post-card_date\">\r\n                    <div class=\"day post-card_date_color\">28 Mar, 2023<\/div> \r\n                <\/div>\r\n             \r\n                            <div class=\"post-card-image post-card_thumbnail\">\r\n                    <a href=\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/28\/irlande-france\/\"><img width=\"150\" height=\"100\" src=\"http:\/\/lepays.nc\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/edc.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\r\n                <\/div>                 \r\n              \r\n        <\/div>\r\n        <!-- Post Content-->\r\n        <div class=\"post-content post-card-content-box\">\r\n            <div class=\"category post-card_category post-card_category_background\">\r\n                <span class=\"cat-links\"><span class=\"screen-reader-text\">Posted in<\/span><a href=\"http:\/\/lepays.nc\/category\/sport\/\" rel=\"category tag\">Sport<\/a><\/span>            <\/div>\r\n                            <h1 class=\"title post-card_title post-card-alignment\">\r\n                <a href=\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/28\/irlande-france\/\">France-Irlande<\/a>\r\n                <\/h1> \r\n                         \r\n                <p class=\"description post-card_excerpt post-card-alignment\">\r\n                    Didier Deschamps a d\u00e9voil\u00e9 le onze de l'\u00e9quipe de France en d\u00e9placement ce lundi soir en Irlande, pour le compte<a href=\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/28\/irlande-france\/\" rel=\"bookmark\" class=\"entry-read-more post-card_read-more\"> &nbsp;Lire la suite \u00bb<\/a>                <\/p>\r\n                      \r\n            <div class=\"post-meta post-card_meta-data post-card-alignment\">\r\n                 \r\n            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n    <\/div> \r\n<\/article>  \r\n<!-- End Post Card -->            <\/div> \r\n            \t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-c2bd6ae\" data-id=\"c2bd6ae\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f655a66 elementor-hidden-tablet elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"f655a66\" data-element_type=\"widget\" id=\"logo-lepays\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.11.5 - 14-03-2023 *\/\n.elementor-widget-image{text-align:center}.elementor-widget-image a{display:inline-block}.elementor-widget-image a img[src$=\".svg\"]{width:48px}.elementor-widget-image img{vertical-align:middle;display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"498\" height=\"371\" src=\"http:\/\/lepays.nc\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/logo-1.png\" class=\"attachment-large size-large wp-image-46\" alt=\"\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d261d2a elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"d261d2a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h1 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">A la Une<\/h1>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-85293d6 elementor-grid-1 elementor-grid-tablet-2 elementor-grid-mobile-1 elementor-posts--align-left elementor-widget elementor-widget-post-card-elementor-widget\" data-id=\"85293d6\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;post_card_columns&quot;:&quot;1&quot;,&quot;post_card_columns_tablet&quot;:&quot;2&quot;,&quot;post_card_columns_mobile&quot;:&quot;1&quot;,&quot;post_card_grid_gap&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;px&quot;,&quot;size&quot;:30,&quot;sizes&quot;:[]},&quot;post_card_row_gap&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;px&quot;,&quot;size&quot;:35,&quot;sizes&quot;:[]}}\" data-widget_type=\"post-card-elementor-widget.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t \r\n            <div class=\"post_card grid-container post-card-grid-gap elementor-grid post-card-style-1 elementor-grid-1\" > \r\n                <!-- Start Post Card 1 -->  \r\n<article class=\"grid-item column post-card-container\">  \r\n    <!-- Post-->\r\n    <div class=\"post-module\">\r\n        <!-- Thumbnail-->\r\n        <div class=\"thumbnail post-card-item_img\"> \r\n                            <div class=\"date post-card_date\">\r\n                    <div class=\"day post-card_date_color\">30 Mar, 2023<\/div> \r\n                <\/div>\r\n             \r\n                            <div class=\"post-card-image post-card_thumbnail\">\r\n                    <a href=\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/30\/nouvelle-caledonie-le-gouvernement-reglemente-le-traitement-des-eaux-usees\/\"><img width=\"768\" height=\"512\" src=\"http:\/\/lepays.nc\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/requin-tigre.jpeg\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\r\n                <\/div>                 \r\n              \r\n        <\/div>\r\n        <!-- Post Content-->\r\n        <div class=\"post-content post-card-content-box\">\r\n            <div class=\"category post-card_category post-card_category_background\">\r\n                <span class=\"cat-links\"><span class=\"screen-reader-text\">Posted in<\/span><a href=\"http:\/\/lepays.nc\/category\/monde\/\" rel=\"category tag\">Monde<\/a><\/span>            <\/div>\r\n                            <h2 class=\"title post-card_title post-card-alignment\">\r\n                <a href=\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/30\/nouvelle-caledonie-le-gouvernement-reglemente-le-traitement-des-eaux-usees\/\">Nouvelle-Cal\u00e9donie: le gouvernement r\u00e9glemente le traitement des eaux us\u00e9es<\/a>\r\n                <\/h2> \r\n                         \r\n                <p class=\"description post-card_excerpt post-card-alignment\">\r\n                    Avis aux plaisanciers cal\u00e9doniens. R\u00e9uni ce mercredi 29 mars en s\u00e9ance coll\u00e9giale, le gouvernement a pris une d\u00e9cision qui concerne le traitement des eaux us\u00e9es<a href=\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/30\/nouvelle-caledonie-le-gouvernement-reglemente-le-traitement-des-eaux-usees\/\" rel=\"bookmark\" class=\"entry-read-more post-card_read-more\"> &nbsp;Lire la suite \u00bb<\/a>                <\/p>\r\n                      \r\n            <div class=\"post-meta post-card_meta-data post-card-alignment\">\r\n                 \r\n            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n    <\/div> \r\n<\/article>  \r\n<!-- End Post Card --><!-- Start Post Card 1 -->  \r\n<article class=\"grid-item column post-card-container\">  \r\n    <!-- Post-->\r\n    <div class=\"post-module\">\r\n        <!-- Thumbnail-->\r\n        <div class=\"thumbnail post-card-item_img\"> \r\n                            <div class=\"date post-card_date\">\r\n                    <div class=\"day post-card_date_color\">29 Mar, 2023<\/div> \r\n                <\/div>\r\n             \r\n                            <div class=\"post-card-image post-card_thumbnail\">\r\n                    <a href=\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/lallemagne-sapprete-a-recevoir-le-roi-charles-iii-en-grande-pompe\/\"><img width=\"768\" height=\"434\" src=\"http:\/\/lepays.nc\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/charles3.jpg\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\r\n                <\/div>                 \r\n              \r\n        <\/div>\r\n        <!-- Post Content-->\r\n        <div class=\"post-content post-card-content-box\">\r\n            <div class=\"category post-card_category post-card_category_background\">\r\n                <span class=\"cat-links\"><span class=\"screen-reader-text\">Posted in<\/span><a href=\"http:\/\/lepays.nc\/category\/monde\/\" rel=\"category tag\">Monde<\/a><\/span>            <\/div>\r\n                            <h2 class=\"title post-card_title post-card-alignment\">\r\n                <a href=\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/lallemagne-sapprete-a-recevoir-le-roi-charles-iii-en-grande-pompe\/\">L\u2019Allemagne s\u2019appr\u00eate \u00e0 recevoir le roi Charles III en grande pompe<\/a>\r\n                <\/h2> \r\n                         \r\n                <p class=\"description post-card_excerpt post-card-alignment\">\r\n                    Berlin accueille mercredi avec faste et sous tr\u00e8s haute s\u00e9curit\u00e9\u00a0le roi Charles III\u00a0accompagn\u00e9 de son \u00e9pouse Camilla\u00a0pour sa premi\u00e8re visite d'\u00c9tat \u00e0 l'\u00e9tranger depuis son<a href=\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/lallemagne-sapprete-a-recevoir-le-roi-charles-iii-en-grande-pompe\/\" rel=\"bookmark\" class=\"entry-read-more post-card_read-more\"> &nbsp;Lire la suite \u00bb<\/a>                <\/p>\r\n                      \r\n            <div class=\"post-meta post-card_meta-data post-card-alignment\">\r\n                 \r\n            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n    <\/div> \r\n<\/article>  \r\n<!-- End Post Card -->            <\/div> \r\n            \t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-d10f242\" data-id=\"d10f242\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c53669f elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"c53669f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h1 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Actu Culture<\/h1>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-dea6d3c elementor-grid-1 elementor-grid-tablet-2 elementor-grid-mobile-1 elementor-posts--align-left elementor-widget elementor-widget-post-card-elementor-widget\" data-id=\"dea6d3c\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;post_card_columns&quot;:&quot;1&quot;,&quot;post_card_columns_tablet&quot;:&quot;2&quot;,&quot;post_card_columns_mobile&quot;:&quot;1&quot;,&quot;post_card_grid_gap&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;px&quot;,&quot;size&quot;:30,&quot;sizes&quot;:[]},&quot;post_card_row_gap&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;px&quot;,&quot;size&quot;:35,&quot;sizes&quot;:[]}}\" data-widget_type=\"post-card-elementor-widget.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t \r\n            <div class=\"post_card grid-container post-card-grid-gap elementor-grid post-card-style-1 elementor-grid-1\" > \r\n                <!-- Start Post Card 1 -->  \r\n<article class=\"grid-item column post-card-container\">  \r\n    <!-- Post-->\r\n    <div class=\"post-module\">\r\n        <!-- Thumbnail-->\r\n        <div class=\"thumbnail post-card-item_img\"> \r\n                            <div class=\"date post-card_date\">\r\n                    <div class=\"day post-card_date_color\">29 Mar, 2023<\/div> \r\n                <\/div>\r\n             \r\n                            <div class=\"post-card-image post-card_thumbnail\">\r\n                    <a href=\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/polemique-autour-dune-oeuvre-de-miriam-cahn-la-justice-donne-raison-au-palais-de-tokyo\/\"><img width=\"768\" height=\"432\" src=\"http:\/\/lepays.nc\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/polemique.jpg\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\r\n                <\/div>                 \r\n              \r\n        <\/div>\r\n        <!-- Post Content-->\r\n        <div class=\"post-content post-card-content-box\">\r\n            <div class=\"category post-card_category post-card_category_background\">\r\n                <span class=\"cat-links\"><span class=\"screen-reader-text\">Posted in<\/span><a href=\"http:\/\/lepays.nc\/category\/culture\/\" rel=\"category tag\">Culture<\/a><\/span>            <\/div>\r\n                            <h2 class=\"title post-card_title post-card-alignment\">\r\n                <a href=\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/polemique-autour-dune-oeuvre-de-miriam-cahn-la-justice-donne-raison-au-palais-de-tokyo\/\">Pol\u00e9mique autour d&rsquo;une \u0153uvre de Miriam Cahn : la justice donne raison au Palais de Tokyo<\/a>\r\n                <\/h2> \r\n                         \r\n                <p class=\"description post-card_excerpt post-card-alignment\">\r\n                    Le tableau&nbsp;Fuck Abstraction !&nbsp;de Miriam Cahn restera bien expos\u00e9 au Palais de Tokyo, \u00e0 Paris, dans le cadre de la r\u00e9trospective&nbsp;consacr\u00e9e \u00e0 l'artiste suisse. Dans<a href=\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/polemique-autour-dune-oeuvre-de-miriam-cahn-la-justice-donne-raison-au-palais-de-tokyo\/\" rel=\"bookmark\" class=\"entry-read-more post-card_read-more\"> &nbsp;Lire la suite \u00bb<\/a>                <\/p>\r\n                      \r\n            <div class=\"post-meta post-card_meta-data post-card-alignment\">\r\n                 \r\n            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n    <\/div> \r\n<\/article>  \r\n<!-- End Post Card --><!-- Start Post Card 1 -->  \r\n<article class=\"grid-item column post-card-container\">  \r\n    <!-- Post-->\r\n    <div class=\"post-module\">\r\n        <!-- Thumbnail-->\r\n        <div class=\"thumbnail post-card-item_img\"> \r\n                            <div class=\"date post-card_date\">\r\n                    <div class=\"day post-card_date_color\">28 Mar, 2023<\/div> \r\n                <\/div>\r\n             \r\n                            <div class=\"post-card-image post-card_thumbnail\">\r\n                    <a href=\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/28\/etats-unis-une-enseignante-renvoyee-apres-avoir-montre-david-de-michel-ange-a-des-eleves-de-12-ans\/\"><img width=\"183\" height=\"275\" src=\"http:\/\/lepays.nc\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/michelange.jpg\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\r\n                <\/div>                 \r\n              \r\n        <\/div>\r\n        <!-- Post Content-->\r\n        <div class=\"post-content post-card-content-box\">\r\n            <div class=\"category post-card_category post-card_category_background\">\r\n                <span class=\"cat-links\"><span class=\"screen-reader-text\">Posted in<\/span><a href=\"http:\/\/lepays.nc\/category\/culture\/\" rel=\"category tag\">Culture<\/a><\/span>            <\/div>\r\n                            <h2 class=\"title post-card_title post-card-alignment\">\r\n                <a href=\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/28\/etats-unis-une-enseignante-renvoyee-apres-avoir-montre-david-de-michel-ange-a-des-eleves-de-12-ans\/\">Etats-Unis\u00a0: Une enseignante renvoy\u00e9e apr\u00e8s avoir montr\u00e9 \u00ab\u00a0David\u00a0\u00bb de Michel-Ange \u00e0 des \u00e9l\u00e8ves de 12 ans<\/a>\r\n                <\/h2> \r\n                         \r\n                <p class=\"description post-card_excerpt post-card-alignment\">\r\n                    Pornographique, la statue de David sculpt\u00e9e par Michel-Ange\u00a0? Elle a en tout cas provoqu\u00e9 de vives r\u00e9actions chez plusieurs familles d\u2019\u00e9l\u00e8ves d\u2019une \u00e9cole de Tallahassee,<a href=\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/28\/etats-unis-une-enseignante-renvoyee-apres-avoir-montre-david-de-michel-ange-a-des-eleves-de-12-ans\/\" rel=\"bookmark\" class=\"entry-read-more post-card_read-more\"> &nbsp;Lire la suite \u00bb<\/a>                <\/p>\r\n                      \r\n            <div class=\"post-meta post-card_meta-data post-card-alignment\">\r\n                 \r\n            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n    <\/div> \r\n<\/article>  \r\n<!-- End Post Card -->            <\/div> \r\n            \t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Actu Sportive 29 Mar, 2023 Posted inSport La France s&rsquo;impose en Irlande gr\u00e2ce \u00e0 Pavard et Maignan Le match&nbsp;: 0-1 C&rsquo;est un sans-faute pour l&rsquo;\u00e9quipe de France. Elle occupe, apr\u00e8s les deux premi\u00e8res rencontres de qualification \u00e0 &nbsp;Lire la suite \u00bb 28 Mar, 2023 Posted inSport France-Irlande Didier Deschamps a d\u00e9voil\u00e9 le onze de l&rsquo;\u00e9quipe [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\r\n<title>Accueil - lepays<\/title>\r\n<meta name=\"description\" content=\"Tenez-vous au courant des derni\u00e8res actualit\u00e9s, analyses approfondies et couverture compl\u00e8te sur le journal le pays.\" \/>\r\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/lepays.nc\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\r\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\r\n<meta property=\"og:title\" content=\"Accueil - lepays\" \/>\r\n<meta property=\"og:description\" content=\"Tenez-vous au courant des derni\u00e8res actualit\u00e9s, analyses approfondies et couverture compl\u00e8te sur le journal le pays.\" \/>\r\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/lepays.nc\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"lepays\" \/>\r\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-03-30T21:11:15+00:00\" \/>\r\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/lepays.nc\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/franceirlande.jpg\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutes\" \/>\r\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/\",\"url\":\"http:\/\/lepays.nc\/\",\"name\":\"Accueil - lepays\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-03-28T00:07:31+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-30T21:11:15+00:00\",\"description\":\"Tenez-vous au courant des derni\u00e8res actualit\u00e9s, analyses approfondies et couverture compl\u00e8te sur le journal le pays.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/lepays.nc\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"http:\/\/lepays.nc\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Accueil\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/#website\",\"url\":\"http:\/\/lepays.nc\/\",\"name\":\"lepays\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"http:\/\/lepays.nc\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/#organization\",\"name\":\"lepays\",\"url\":\"http:\/\/lepays.nc\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"http:\/\/lepays.nc\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/logo-1.png\",\"contentUrl\":\"http:\/\/lepays.nc\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/logo-1.png\",\"width\":498,\"height\":371,\"caption\":\"lepays\"},\"image\":{\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\r\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Accueil - lepays","description":"Tenez-vous au courant des derni\u00e8res actualit\u00e9s, analyses approfondies et couverture compl\u00e8te sur le journal le pays.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"http:\/\/lepays.nc\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Accueil - lepays","og_description":"Tenez-vous au courant des derni\u00e8res actualit\u00e9s, analyses approfondies et couverture compl\u00e8te sur le journal le pays.","og_url":"http:\/\/lepays.nc\/","og_site_name":"lepays","article_modified_time":"2023-03-30T21:11:15+00:00","og_image":[{"url":"http:\/\/lepays.nc\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/franceirlande.jpg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. reading time":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/lepays.nc\/","url":"http:\/\/lepays.nc\/","name":"Accueil - lepays","isPartOf":{"@id":"http:\/\/lepays.nc\/#website"},"datePublished":"2023-03-28T00:07:31+00:00","dateModified":"2023-03-30T21:11:15+00:00","description":"Tenez-vous au courant des derni\u00e8res actualit\u00e9s, analyses approfondies et couverture compl\u00e8te sur le journal le pays.","breadcrumb":{"@id":"http:\/\/lepays.nc\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["http:\/\/lepays.nc\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"http:\/\/lepays.nc\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"http:\/\/lepays.nc\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Accueil"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/lepays.nc\/#website","url":"http:\/\/lepays.nc\/","name":"lepays","description":"","publisher":{"@id":"http:\/\/lepays.nc\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/lepays.nc\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"http:\/\/lepays.nc\/#organization","name":"lepays","url":"http:\/\/lepays.nc\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"http:\/\/lepays.nc\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"http:\/\/lepays.nc\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/logo-1.png","contentUrl":"http:\/\/lepays.nc\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/logo-1.png","width":498,"height":371,"caption":"lepays"},"image":{"@id":"http:\/\/lepays.nc\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/16"}],"collection":[{"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=16"}],"version-history":[{"count":58,"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/16\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":320,"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/16\/revisions\/320"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=16"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}