{"id":253,"date":"2023-03-30T02:28:53","date_gmt":"2023-03-30T00:28:53","guid":{"rendered":"http:\/\/lepays.nc\/?p=253"},"modified":"2023-03-30T02:35:25","modified_gmt":"2023-03-30T00:35:25","slug":"nouvelle-caledonie-le-gouvernement-reglemente-le-traitement-des-eaux-usees","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/30\/nouvelle-caledonie-le-gouvernement-reglemente-le-traitement-des-eaux-usees\/","title":{"rendered":"Nouvelle-Cal\u00e9donie: le gouvernement r\u00e9glemente le traitement des eaux us\u00e9es"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"253\" class=\"elementor elementor-253\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-50b91448 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"50b91448\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-4c625ec6\" data-id=\"4c625ec6\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-660ba6bf elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"660ba6bf\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.11.5 - 14-03-2023 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#818a91;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#818a91;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<!-- wp:paragraph -->\n<p>Avis aux plaisanciers cal\u00e9doniens. R\u00e9uni ce mercredi 29 mars en s\u00e9ance coll\u00e9giale, le gouvernement a pris une d\u00e9cision qui concerne le traitement des eaux us\u00e9es sur les bateaux en marina et au mouillage dans les baies. Il a, en fait, modifi\u00e9 un texte li\u00e9 \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 et l\u2019habitabilit\u00e9 des navires.\u00a0<em>\u00ab\u00a0\u00c7a vient mettre en place une r\u00e8glementation sur le traitement des eaux grises-eaux noires qui n&rsquo;\u00e9tait pas pr\u00e9vue jusqu&rsquo;\u00e0 pr\u00e9sent en Nouvelle-Cal\u00e9donie\u00a0\u00bb<\/em>, explique Christopher Gyg\u00e8s, \u00e0 l\u2019origine de cette \u00e9volution avec un autre membre du gouvernement, Gilbert Tyuienon.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph -->\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-46065ae elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"46065ae\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-2f80843\" data-id=\"2f80843\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0a211ed elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"0a211ed\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.11.5 - 14-03-2023 *\/\n.elementor-widget-image{text-align:center}.elementor-widget-image a{display:inline-block}.elementor-widget-image a img[src$=\".svg\"]{width:48px}.elementor-widget-image img{vertical-align:middle;display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"430\" height=\"287\" src=\"http:\/\/lepays.nc\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/port-noumea.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-257\" alt=\"\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-66 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-9f2bdaf\" data-id=\"9f2bdaf\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7517a4c elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"7517a4c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<h2 class=\"subheader\" style=\"border: 0px; font-size: 1.75rem; margin-right: 0px; margin-bottom: 0px; margin-left: 0px; padding: 0px; vertical-align: baseline; font-family: Brown, Arial, sans-serif; font-weight: bold; line-height: 1.14286; color: var(--grey-07,#000);\">Ce que \u00e7a implique<\/h2>\n<br>\n<p >Une mise en ad\u00e9quation avec la Convention internationale pour la pr\u00e9vention de la pollution par les navires. Les \u00ab\u00a0eaux grises\u00a0\u00bb, ce sont les eaux pas trop sales produites \u00e0 bord par les lavabos, les douches, la vaisselle ou le nettoyage du pont. Les \u00ab\u00a0eaux noires\u00a0\u00bb, ce sont les eaux tr\u00e8s sales provenant des toilettes. Selon le compte-rendu transmis par le gouvernement, tout navire concern\u00e9 devra\u00a0<em>\u00ab\u00a0\u00eatre \u00e9quip\u00e9 de toilettes et, soit d\u2019un syst\u00e8me de r\u00e9cup\u00e9ration et de stockage des eaux noires r\u00e9sultant de leur utilisation, soit d\u2019un syst\u00e8me de traitement des eaux noires, ainsi que d\u2019un syst\u00e8me de r\u00e9cup\u00e9ration et de stockage des eaux grises\u00a0\u00bb.\u00a0<\/em><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Avis aux plaisanciers cal\u00e9doniens. R\u00e9uni ce mercredi 29 mars en s\u00e9ance coll\u00e9giale, le gouvernement a pris une d\u00e9cision qui concerne le traitement des eaux us\u00e9es sur les bateaux en marina et au mouillage dans les baies. Il a, en fait, modifi\u00e9 un texte li\u00e9 \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 et l\u2019habitabilit\u00e9 des navires.\u00a0\u00ab\u00a0\u00c7a vient mettre en place [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":256,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[6],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\r\n<title>Nouvelle-Cal\u00e9donie: le gouvernement r\u00e9glemente le traitement des eaux us\u00e9es - lepays<\/title>\r\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/30\/nouvelle-caledonie-le-gouvernement-reglemente-le-traitement-des-eaux-usees\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\r\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\r\n<meta property=\"og:title\" content=\"Nouvelle-Cal\u00e9donie: le gouvernement r\u00e9glemente le traitement des eaux us\u00e9es - lepays\" \/>\r\n<meta property=\"og:description\" content=\"Avis aux plaisanciers cal\u00e9doniens. R\u00e9uni ce mercredi 29 mars en s\u00e9ance coll\u00e9giale, le gouvernement a pris une d\u00e9cision qui concerne le traitement des eaux us\u00e9es sur les bateaux en marina et au mouillage dans les baies. Il a, en fait, modifi\u00e9 un texte li\u00e9 \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 et l\u2019habitabilit\u00e9 des navires.\u00a0\u00ab\u00a0\u00c7a vient mettre en place [&hellip;]\" \/>\r\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/30\/nouvelle-caledonie-le-gouvernement-reglemente-le-traitement-des-eaux-usees\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"lepays\" \/>\r\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-03-30T00:28:53+00:00\" \/>\r\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-03-30T00:35:25+00:00\" \/>\r\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/lepays.nc\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/requin-tigre.jpeg\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2048\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1365\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\r\n<meta name=\"author\" content=\"Leon\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Leon\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\r\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/30\/nouvelle-caledonie-le-gouvernement-reglemente-le-traitement-des-eaux-usees\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/30\/nouvelle-caledonie-le-gouvernement-reglemente-le-traitement-des-eaux-usees\/\"},\"author\":{\"name\":\"Leon\",\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/#\/schema\/person\/3972a8e3567c3849bf0bd8498b595710\"},\"headline\":\"Nouvelle-Cal\u00e9donie: le gouvernement r\u00e9glemente le traitement des eaux us\u00e9es\",\"datePublished\":\"2023-03-30T00:28:53+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-30T00:35:25+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/30\/nouvelle-caledonie-le-gouvernement-reglemente-le-traitement-des-eaux-usees\/\"},\"wordCount\":235,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Monde\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/30\/nouvelle-caledonie-le-gouvernement-reglemente-le-traitement-des-eaux-usees\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/30\/nouvelle-caledonie-le-gouvernement-reglemente-le-traitement-des-eaux-usees\/\",\"url\":\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/30\/nouvelle-caledonie-le-gouvernement-reglemente-le-traitement-des-eaux-usees\/\",\"name\":\"Nouvelle-Cal\u00e9donie: le gouvernement r\u00e9glemente le traitement des eaux us\u00e9es - lepays\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-03-30T00:28:53+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-30T00:35:25+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/30\/nouvelle-caledonie-le-gouvernement-reglemente-le-traitement-des-eaux-usees\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/30\/nouvelle-caledonie-le-gouvernement-reglemente-le-traitement-des-eaux-usees\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/30\/nouvelle-caledonie-le-gouvernement-reglemente-le-traitement-des-eaux-usees\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"http:\/\/lepays.nc\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Nouvelle-Cal\u00e9donie: le gouvernement r\u00e9glemente le traitement des eaux us\u00e9es\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/#website\",\"url\":\"http:\/\/lepays.nc\/\",\"name\":\"lepays\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"http:\/\/lepays.nc\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/#organization\",\"name\":\"lepays\",\"url\":\"http:\/\/lepays.nc\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"http:\/\/lepays.nc\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/logo-1.png\",\"contentUrl\":\"http:\/\/lepays.nc\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/logo-1.png\",\"width\":498,\"height\":371,\"caption\":\"lepays\"},\"image\":{\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/#\/schema\/person\/3972a8e3567c3849bf0bd8498b595710\",\"name\":\"Leon\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/4cfa8b1cbf71714b6916fa9e32b0928f?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/4cfa8b1cbf71714b6916fa9e32b0928f?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Leon\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/lepays.nc\"],\"url\":\"http:\/\/lepays.nc\/author\/leon\/\"}]}<\/script>\r\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Nouvelle-Cal\u00e9donie: le gouvernement r\u00e9glemente le traitement des eaux us\u00e9es - lepays","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/30\/nouvelle-caledonie-le-gouvernement-reglemente-le-traitement-des-eaux-usees\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Nouvelle-Cal\u00e9donie: le gouvernement r\u00e9glemente le traitement des eaux us\u00e9es - lepays","og_description":"Avis aux plaisanciers cal\u00e9doniens. R\u00e9uni ce mercredi 29 mars en s\u00e9ance coll\u00e9giale, le gouvernement a pris une d\u00e9cision qui concerne le traitement des eaux us\u00e9es sur les bateaux en marina et au mouillage dans les baies. Il a, en fait, modifi\u00e9 un texte li\u00e9 \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 et l\u2019habitabilit\u00e9 des navires.\u00a0\u00ab\u00a0\u00c7a vient mettre en place [&hellip;]","og_url":"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/30\/nouvelle-caledonie-le-gouvernement-reglemente-le-traitement-des-eaux-usees\/","og_site_name":"lepays","article_published_time":"2023-03-30T00:28:53+00:00","article_modified_time":"2023-03-30T00:35:25+00:00","og_image":[{"width":2048,"height":1365,"url":"http:\/\/lepays.nc\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/requin-tigre.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Leon","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"Leon","Est. reading time":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/30\/nouvelle-caledonie-le-gouvernement-reglemente-le-traitement-des-eaux-usees\/#article","isPartOf":{"@id":"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/30\/nouvelle-caledonie-le-gouvernement-reglemente-le-traitement-des-eaux-usees\/"},"author":{"name":"Leon","@id":"http:\/\/lepays.nc\/#\/schema\/person\/3972a8e3567c3849bf0bd8498b595710"},"headline":"Nouvelle-Cal\u00e9donie: le gouvernement r\u00e9glemente le traitement des eaux us\u00e9es","datePublished":"2023-03-30T00:28:53+00:00","dateModified":"2023-03-30T00:35:25+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/30\/nouvelle-caledonie-le-gouvernement-reglemente-le-traitement-des-eaux-usees\/"},"wordCount":235,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"http:\/\/lepays.nc\/#organization"},"articleSection":["Monde"],"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/30\/nouvelle-caledonie-le-gouvernement-reglemente-le-traitement-des-eaux-usees\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/30\/nouvelle-caledonie-le-gouvernement-reglemente-le-traitement-des-eaux-usees\/","url":"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/30\/nouvelle-caledonie-le-gouvernement-reglemente-le-traitement-des-eaux-usees\/","name":"Nouvelle-Cal\u00e9donie: le gouvernement r\u00e9glemente le traitement des eaux us\u00e9es - lepays","isPartOf":{"@id":"http:\/\/lepays.nc\/#website"},"datePublished":"2023-03-30T00:28:53+00:00","dateModified":"2023-03-30T00:35:25+00:00","breadcrumb":{"@id":"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/30\/nouvelle-caledonie-le-gouvernement-reglemente-le-traitement-des-eaux-usees\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/30\/nouvelle-caledonie-le-gouvernement-reglemente-le-traitement-des-eaux-usees\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/30\/nouvelle-caledonie-le-gouvernement-reglemente-le-traitement-des-eaux-usees\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"http:\/\/lepays.nc\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Nouvelle-Cal\u00e9donie: le gouvernement r\u00e9glemente le traitement des eaux us\u00e9es"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/lepays.nc\/#website","url":"http:\/\/lepays.nc\/","name":"lepays","description":"","publisher":{"@id":"http:\/\/lepays.nc\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/lepays.nc\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"http:\/\/lepays.nc\/#organization","name":"lepays","url":"http:\/\/lepays.nc\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"http:\/\/lepays.nc\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"http:\/\/lepays.nc\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/logo-1.png","contentUrl":"http:\/\/lepays.nc\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/logo-1.png","width":498,"height":371,"caption":"lepays"},"image":{"@id":"http:\/\/lepays.nc\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"http:\/\/lepays.nc\/#\/schema\/person\/3972a8e3567c3849bf0bd8498b595710","name":"Leon","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"http:\/\/lepays.nc\/#\/schema\/person\/image\/","url":"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/4cfa8b1cbf71714b6916fa9e32b0928f?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/4cfa8b1cbf71714b6916fa9e32b0928f?s=96&d=mm&r=g","caption":"Leon"},"sameAs":["http:\/\/lepays.nc"],"url":"http:\/\/lepays.nc\/author\/leon\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/253"}],"collection":[{"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=253"}],"version-history":[{"count":5,"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/253\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":260,"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/253\/revisions\/260"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/media\/256"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=253"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=253"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=253"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}