{"id":47,"date":"2023-03-29T04:35:42","date_gmt":"2023-03-29T02:35:42","guid":{"rendered":"http:\/\/lepays.nc\/?p=47"},"modified":"2023-03-30T02:14:42","modified_gmt":"2023-03-30T00:14:42","slug":"reforme-des-retraites","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/reforme-des-retraites\/","title":{"rendered":"R\u00e9forme des retraites\u00a0: une mobilisation en reflux malgr\u00e9 le renfort de la jeunesse"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"47\" class=\"elementor elementor-47\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-3d95e12a elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"3d95e12a\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-719f2f60\" data-id=\"719f2f60\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3f42ac71 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"3f42ac71\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.11.5 - 14-03-2023 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#818a91;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#818a91;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p><span style=\"color: var( --e-global-color-text ); font-family: var( --e-global-typography-text-font-family ), Sans-serif; font-weight: var( --e-global-typography-text-font-weight ); font-size: 1rem;\">Apr\u00e8s plus de deux mois de contestation, le mouvement social contre la r\u00e9forme reste puissant et bruyant. Certes , la dixi\u00e8me journ\u00e9e de mobilisation<\/span><span style=\"color: var( --e-global-color-text ); font-family: var( --e-global-typography-text-font-family ), Sans-serif; font-weight: var( --e-global-typography-text-font-weight ); font-size: 1rem;\">mardi 28&nbsp;mars, n\u2019a pas atteint les records d\u2019affluence du 31&nbsp;janvier ou du 7&nbsp;mars, et elle est m\u00eame en recul par rapport \u00e0 la pr\u00e9c\u00e9dente journ\u00e9e. Le minist\u00e8re de l\u2019int\u00e9rieur a compt\u00e9 740&nbsp;000 manifestants, contre 1,09&nbsp;million jeudi&nbsp;23&nbsp;mars.<\/span><\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p>Mais le niveau reste relativement \u00e9lev\u00e9.Ils \u00e9taient 93&nbsp;000 \u00e0 Paris, selon la pr\u00e9fecture de police, 450&nbsp;000, selon la CGT. Le reflux est plus marqu\u00e9 \u00e0 Nantes, o\u00f9 les syndicats ont revendiqu\u00e9 60&nbsp;000 manifestants, quand la pr\u00e9fecture en a d\u00e9nombr\u00e9 18&nbsp;000, \u00e0 Rennes (entre 13&nbsp;600 et 25&nbsp;000), \u00e0 Brest (entre 12&nbsp;000&nbsp;et 28&nbsp;000), \u00e0 Marseille (entre 11&nbsp;000&nbsp;et 180&nbsp;000), ou encore \u00e0 Lyon (entre 12&nbsp;500 et 35&nbsp;000)<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p>L\u2019intersyndicale avait plut\u00f4t anticip\u00e9 ce recul de la participation. Laurent Berger faisait \u00e9tat d\u2019une baisse de l\u2019ordre de 20&nbsp;% avant le d\u00e9part du cort\u00e8ge parisien, tout en insistant sur<em> \u00ab&nbsp;un mouvement de contestation qui reste extr\u00eamement fort&nbsp;\u00bb.<\/em> Le secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral de la CFDT regrettait en revanche que sa proposition de m\u00e9diation formul\u00e9e le matin soit aussit\u00f4t balay\u00e9e par le gouvernement.<em> \u00ab&nbsp;On va continuer d\u2019\u00eatre responsable pour deux, <\/em>a-t-il lanc\u00e9. <em>Mais il y a de l\u2019agacement&nbsp;\u00bb<\/em> face \u00e0 l\u2019attitude de l\u2019ex\u00e9cutif.<em> \u00ab&nbsp;N\u2019est-ce pas inconscient de miser sur l\u2019essoufflement et la r\u00e9signation quand on conna\u00eet le risque d\u2019explosion sociale&nbsp;?&nbsp;\u00bb<\/em>, interrogeait de son c\u00f4t\u00e9 Cyril Chabanier, qui se f\u00e9licitait n\u00e9anmoins de voir la jeunesse de plus en plus pr\u00e9sente dans les cort\u00e8ges.<em> \u00ab&nbsp;\u00c7a peut nous aider \u00e0 tenir&nbsp;\u00bb<\/em>, consid\u00e9rait le pr\u00e9sident de la CFTC.<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-87b8113 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"87b8113\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-4937d28\" data-id=\"4937d28\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-15e0d60 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"15e0d60\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.11.5 - 14-03-2023 *\/\n.elementor-widget-image{text-align:center}.elementor-widget-image a{display:inline-block}.elementor-widget-image a img[src$=\".svg\"]{width:48px}.elementor-widget-image img{vertical-align:middle;display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"512\" height=\"512\" src=\"http:\/\/lepays.nc\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/baisse-graphique.png\" class=\"attachment-large size-large wp-image-245\" alt=\"\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-66 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-55370ce\" data-id=\"55370ce\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-cdf2173 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"cdf2173\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>L\u2019intersyndicale avait plut\u00f4t anticip\u00e9 ce recul de la participation. Laurent Berger faisait \u00e9tat d\u2019une baisse de l\u2019ordre de 20\u00a0% avant le d\u00e9part du cort\u00e8ge parisien, tout en insistant sur<em>\u00a0\u00ab\u00a0un mouvement de contestation qui reste extr\u00eamement fort\u00a0\u00bb.<\/em>\u00a0Le secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral de la CFDT regrettait en revanche que sa proposition de m\u00e9diation formul\u00e9e le matin soit aussit\u00f4t balay\u00e9e par le gouvernement.<em>\u00a0\u00ab\u00a0On va continuer d\u2019\u00eatre responsable pour deux,\u00a0<\/em>a-t-il lanc\u00e9.\u00a0<em>Mais il y a de l\u2019agacement\u00a0\u00bb<\/em>\u00a0face \u00e0 l\u2019attitude de l\u2019ex\u00e9cutif.<em>\u00a0\u00ab\u00a0N\u2019est-ce pas inconscient de miser sur l\u2019essoufflement et la r\u00e9signation quand on conna\u00eet le risque d\u2019explosion sociale\u00a0?\u00a0\u00bb<\/em>, interrogeait de son c\u00f4t\u00e9 Cyril Chabanier, qui se f\u00e9licitait n\u00e9anmoins de voir la jeunesse de plus en plus pr\u00e9sente dans les cort\u00e8ges.<em>\u00a0\u00ab\u00a0\u00c7a peut nous aider \u00e0 tenir\u00a0\u00bb<\/em>, consid\u00e9rait le pr\u00e9sident de la CFTC.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Apr\u00e8s plus de deux mois de contestation, le mouvement social contre la r\u00e9forme reste puissant et bruyant. Certes , la dixi\u00e8me journ\u00e9e de mobilisationmardi 28&nbsp;mars, n\u2019a pas atteint les records d\u2019affluence du 31&nbsp;janvier ou du 7&nbsp;mars, et elle est m\u00eame en recul par rapport \u00e0 la pr\u00e9c\u00e9dente journ\u00e9e. Le minist\u00e8re de l\u2019int\u00e9rieur a compt\u00e9 740&nbsp;000 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":114,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[8],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\r\n<title>R\u00e9forme des retraites\u00a0: une mobilisation en reflux malgr\u00e9 le renfort de la jeunesse - lepays<\/title>\r\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/reforme-des-retraites\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\r\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\r\n<meta property=\"og:title\" content=\"R\u00e9forme des retraites\u00a0: une mobilisation en reflux malgr\u00e9 le renfort de la jeunesse - lepays\" \/>\r\n<meta property=\"og:description\" content=\"Apr\u00e8s plus de deux mois de contestation, le mouvement social contre la r\u00e9forme reste puissant et bruyant. Certes , la dixi\u00e8me journ\u00e9e de mobilisationmardi 28&nbsp;mars, n\u2019a pas atteint les records d\u2019affluence du 31&nbsp;janvier ou du 7&nbsp;mars, et elle est m\u00eame en recul par rapport \u00e0 la pr\u00e9c\u00e9dente journ\u00e9e. Le minist\u00e8re de l\u2019int\u00e9rieur a compt\u00e9 740&nbsp;000 [&hellip;]\" \/>\r\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/reforme-des-retraites\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"lepays\" \/>\r\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-03-29T02:35:42+00:00\" \/>\r\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-03-30T00:14:42+00:00\" \/>\r\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/lepays.nc\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/macron.jpg\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1124\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"632\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\r\n<meta name=\"author\" content=\"Leon\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Leon\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\r\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/reforme-des-retraites\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/reforme-des-retraites\/\"},\"author\":{\"name\":\"Leon\",\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/#\/schema\/person\/3972a8e3567c3849bf0bd8498b595710\"},\"headline\":\"R\u00e9forme des retraites\u00a0: une mobilisation en reflux malgr\u00e9 le renfort de la jeunesse\",\"datePublished\":\"2023-03-29T02:35:42+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-30T00:14:42+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/reforme-des-retraites\/\"},\"wordCount\":485,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Economie\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/reforme-des-retraites\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/reforme-des-retraites\/\",\"url\":\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/reforme-des-retraites\/\",\"name\":\"R\u00e9forme des retraites\u00a0: une mobilisation en reflux malgr\u00e9 le renfort de la jeunesse - lepays\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-03-29T02:35:42+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-30T00:14:42+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/reforme-des-retraites\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/reforme-des-retraites\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/reforme-des-retraites\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"http:\/\/lepays.nc\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"R\u00e9forme des retraites\u00a0: une mobilisation en reflux malgr\u00e9 le renfort de la jeunesse\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/#website\",\"url\":\"http:\/\/lepays.nc\/\",\"name\":\"lepays\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"http:\/\/lepays.nc\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/#organization\",\"name\":\"lepays\",\"url\":\"http:\/\/lepays.nc\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"http:\/\/lepays.nc\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/logo-1.png\",\"contentUrl\":\"http:\/\/lepays.nc\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/logo-1.png\",\"width\":498,\"height\":371,\"caption\":\"lepays\"},\"image\":{\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/#\/schema\/person\/3972a8e3567c3849bf0bd8498b595710\",\"name\":\"Leon\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/4cfa8b1cbf71714b6916fa9e32b0928f?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/4cfa8b1cbf71714b6916fa9e32b0928f?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Leon\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/lepays.nc\"],\"url\":\"http:\/\/lepays.nc\/author\/leon\/\"}]}<\/script>\r\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"R\u00e9forme des retraites\u00a0: une mobilisation en reflux malgr\u00e9 le renfort de la jeunesse - lepays","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/reforme-des-retraites\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"R\u00e9forme des retraites\u00a0: une mobilisation en reflux malgr\u00e9 le renfort de la jeunesse - lepays","og_description":"Apr\u00e8s plus de deux mois de contestation, le mouvement social contre la r\u00e9forme reste puissant et bruyant. Certes , la dixi\u00e8me journ\u00e9e de mobilisationmardi 28&nbsp;mars, n\u2019a pas atteint les records d\u2019affluence du 31&nbsp;janvier ou du 7&nbsp;mars, et elle est m\u00eame en recul par rapport \u00e0 la pr\u00e9c\u00e9dente journ\u00e9e. Le minist\u00e8re de l\u2019int\u00e9rieur a compt\u00e9 740&nbsp;000 [&hellip;]","og_url":"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/reforme-des-retraites\/","og_site_name":"lepays","article_published_time":"2023-03-29T02:35:42+00:00","article_modified_time":"2023-03-30T00:14:42+00:00","og_image":[{"width":1124,"height":632,"url":"http:\/\/lepays.nc\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/macron.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Leon","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"Leon","Est. reading time":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/reforme-des-retraites\/#article","isPartOf":{"@id":"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/reforme-des-retraites\/"},"author":{"name":"Leon","@id":"http:\/\/lepays.nc\/#\/schema\/person\/3972a8e3567c3849bf0bd8498b595710"},"headline":"R\u00e9forme des retraites\u00a0: une mobilisation en reflux malgr\u00e9 le renfort de la jeunesse","datePublished":"2023-03-29T02:35:42+00:00","dateModified":"2023-03-30T00:14:42+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/reforme-des-retraites\/"},"wordCount":485,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"http:\/\/lepays.nc\/#organization"},"articleSection":["Economie"],"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/reforme-des-retraites\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/reforme-des-retraites\/","url":"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/reforme-des-retraites\/","name":"R\u00e9forme des retraites\u00a0: une mobilisation en reflux malgr\u00e9 le renfort de la jeunesse - lepays","isPartOf":{"@id":"http:\/\/lepays.nc\/#website"},"datePublished":"2023-03-29T02:35:42+00:00","dateModified":"2023-03-30T00:14:42+00:00","breadcrumb":{"@id":"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/reforme-des-retraites\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/reforme-des-retraites\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/reforme-des-retraites\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"http:\/\/lepays.nc\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"R\u00e9forme des retraites\u00a0: une mobilisation en reflux malgr\u00e9 le renfort de la jeunesse"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/lepays.nc\/#website","url":"http:\/\/lepays.nc\/","name":"lepays","description":"","publisher":{"@id":"http:\/\/lepays.nc\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/lepays.nc\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"http:\/\/lepays.nc\/#organization","name":"lepays","url":"http:\/\/lepays.nc\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"http:\/\/lepays.nc\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"http:\/\/lepays.nc\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/logo-1.png","contentUrl":"http:\/\/lepays.nc\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/logo-1.png","width":498,"height":371,"caption":"lepays"},"image":{"@id":"http:\/\/lepays.nc\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"http:\/\/lepays.nc\/#\/schema\/person\/3972a8e3567c3849bf0bd8498b595710","name":"Leon","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"http:\/\/lepays.nc\/#\/schema\/person\/image\/","url":"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/4cfa8b1cbf71714b6916fa9e32b0928f?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/4cfa8b1cbf71714b6916fa9e32b0928f?s=96&d=mm&r=g","caption":"Leon"},"sameAs":["http:\/\/lepays.nc"],"url":"http:\/\/lepays.nc\/author\/leon\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/47"}],"collection":[{"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=47"}],"version-history":[{"count":10,"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/47\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":248,"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/47\/revisions\/248"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/media\/114"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=47"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=47"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=47"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}