{"id":91,"date":"2023-03-29T06:46:45","date_gmt":"2023-03-29T04:46:45","guid":{"rendered":"http:\/\/lepays.nc\/?p=91"},"modified":"2023-03-30T02:09:51","modified_gmt":"2023-03-30T00:09:51","slug":"la-france-simpose-en-irlande-grace-a-pavard-et-maignan","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/la-france-simpose-en-irlande-grace-a-pavard-et-maignan\/","title":{"rendered":"La France s&rsquo;impose en Irlande gr\u00e2ce \u00e0 Pavard et Maignan"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"91\" class=\"elementor elementor-91\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-25e79298 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"25e79298\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-522e3bfb\" data-id=\"522e3bfb\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-32e0459b elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"32e0459b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.11.5 - 14-03-2023 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#818a91;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#818a91;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<!-- wp:heading {\"level\":3} -->\n<h3>Le match&nbsp;: 0-1<\/h3>\n<!-- \/wp:heading -->\n\n<!-- wp:paragraph -->\n<p>C&rsquo;est un sans-faute pour l&rsquo;\u00e9quipe de France. Elle occupe, apr\u00e8s les deux premi\u00e8res rencontres de qualification \u00e0 l&rsquo;Euro en Allemagne en 2024, la premi\u00e8re place du groupe B avec six points gr\u00e2ce \u00e0 sa victoire poussive ce lundi soir \u00e0 Dublin (1-0). Trois jours apr\u00e8s le r\u00e9cital contre les Pays-Bas (4-0), la prestation des co\u00e9quipiers de Kylian Mbapp\u00e9 n&rsquo;a pas eu la m\u00eame saveur. Face \u00e0 de valeureux Irlandais qui n&rsquo;ont pas \u00e9t\u00e9 loin d&rsquo;\u00e9galiser dans les derni\u00e8res minutes, elle doit son succ\u00e8s \u00e0 Benjamin Pavard et \u00e0 Mike Maignan.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph -->\n\n<!-- wp:paragraph -->\n<p><\/p>\n<!-- \/wp:paragraph -->\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le match&nbsp;: 0-1 C&rsquo;est un sans-faute pour l&rsquo;\u00e9quipe de France. Elle occupe, apr\u00e8s les deux premi\u00e8res rencontres de qualification \u00e0 l&rsquo;Euro en Allemagne en 2024, la premi\u00e8re place du groupe B avec six points gr\u00e2ce \u00e0 sa victoire poussive ce lundi soir \u00e0 Dublin (1-0). Trois jours apr\u00e8s le r\u00e9cital contre les Pays-Bas (4-0), la [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":92,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[4],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\r\n<title>La France s&#039;impose en Irlande gr\u00e2ce \u00e0 Pavard et Maignan - lepays<\/title>\r\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/la-france-simpose-en-irlande-grace-a-pavard-et-maignan\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\r\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\r\n<meta property=\"og:title\" content=\"La France s&#039;impose en Irlande gr\u00e2ce \u00e0 Pavard et Maignan - lepays\" \/>\r\n<meta property=\"og:description\" content=\"Le match&nbsp;: 0-1 C&rsquo;est un sans-faute pour l&rsquo;\u00e9quipe de France. Elle occupe, apr\u00e8s les deux premi\u00e8res rencontres de qualification \u00e0 l&rsquo;Euro en Allemagne en 2024, la premi\u00e8re place du groupe B avec six points gr\u00e2ce \u00e0 sa victoire poussive ce lundi soir \u00e0 Dublin (1-0). Trois jours apr\u00e8s le r\u00e9cital contre les Pays-Bas (4-0), la [&hellip;]\" \/>\r\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/la-france-simpose-en-irlande-grace-a-pavard-et-maignan\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"lepays\" \/>\r\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-03-29T04:46:45+00:00\" \/>\r\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-03-30T00:09:51+00:00\" \/>\r\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/lepays.nc\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/franceirlande.jpg\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"720\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\r\n<meta name=\"author\" content=\"Leon\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Leon\" \/>\r\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/la-france-simpose-en-irlande-grace-a-pavard-et-maignan\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/la-france-simpose-en-irlande-grace-a-pavard-et-maignan\/\"},\"author\":{\"name\":\"Leon\",\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/#\/schema\/person\/3972a8e3567c3849bf0bd8498b595710\"},\"headline\":\"La France s&rsquo;impose en Irlande gr\u00e2ce \u00e0 Pavard et Maignan\",\"datePublished\":\"2023-03-29T04:46:45+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-30T00:09:51+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/la-france-simpose-en-irlande-grace-a-pavard-et-maignan\/\"},\"wordCount\":114,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Sport\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/la-france-simpose-en-irlande-grace-a-pavard-et-maignan\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/la-france-simpose-en-irlande-grace-a-pavard-et-maignan\/\",\"url\":\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/la-france-simpose-en-irlande-grace-a-pavard-et-maignan\/\",\"name\":\"La France s'impose en Irlande gr\u00e2ce \u00e0 Pavard et Maignan - lepays\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-03-29T04:46:45+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-30T00:09:51+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/la-france-simpose-en-irlande-grace-a-pavard-et-maignan\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/la-france-simpose-en-irlande-grace-a-pavard-et-maignan\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/la-france-simpose-en-irlande-grace-a-pavard-et-maignan\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"http:\/\/lepays.nc\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"La France s&rsquo;impose en Irlande gr\u00e2ce \u00e0 Pavard et Maignan\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/#website\",\"url\":\"http:\/\/lepays.nc\/\",\"name\":\"lepays\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"http:\/\/lepays.nc\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/#organization\",\"name\":\"lepays\",\"url\":\"http:\/\/lepays.nc\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"http:\/\/lepays.nc\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/logo-1.png\",\"contentUrl\":\"http:\/\/lepays.nc\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/logo-1.png\",\"width\":498,\"height\":371,\"caption\":\"lepays\"},\"image\":{\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/#\/schema\/person\/3972a8e3567c3849bf0bd8498b595710\",\"name\":\"Leon\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/4cfa8b1cbf71714b6916fa9e32b0928f?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/4cfa8b1cbf71714b6916fa9e32b0928f?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Leon\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/lepays.nc\"],\"url\":\"http:\/\/lepays.nc\/author\/leon\/\"}]}<\/script>\r\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"La France s'impose en Irlande gr\u00e2ce \u00e0 Pavard et Maignan - lepays","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/la-france-simpose-en-irlande-grace-a-pavard-et-maignan\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"La France s'impose en Irlande gr\u00e2ce \u00e0 Pavard et Maignan - lepays","og_description":"Le match&nbsp;: 0-1 C&rsquo;est un sans-faute pour l&rsquo;\u00e9quipe de France. Elle occupe, apr\u00e8s les deux premi\u00e8res rencontres de qualification \u00e0 l&rsquo;Euro en Allemagne en 2024, la premi\u00e8re place du groupe B avec six points gr\u00e2ce \u00e0 sa victoire poussive ce lundi soir \u00e0 Dublin (1-0). Trois jours apr\u00e8s le r\u00e9cital contre les Pays-Bas (4-0), la [&hellip;]","og_url":"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/la-france-simpose-en-irlande-grace-a-pavard-et-maignan\/","og_site_name":"lepays","article_published_time":"2023-03-29T04:46:45+00:00","article_modified_time":"2023-03-30T00:09:51+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":720,"url":"http:\/\/lepays.nc\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/franceirlande.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Leon","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"Leon"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/la-france-simpose-en-irlande-grace-a-pavard-et-maignan\/#article","isPartOf":{"@id":"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/la-france-simpose-en-irlande-grace-a-pavard-et-maignan\/"},"author":{"name":"Leon","@id":"http:\/\/lepays.nc\/#\/schema\/person\/3972a8e3567c3849bf0bd8498b595710"},"headline":"La France s&rsquo;impose en Irlande gr\u00e2ce \u00e0 Pavard et Maignan","datePublished":"2023-03-29T04:46:45+00:00","dateModified":"2023-03-30T00:09:51+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/la-france-simpose-en-irlande-grace-a-pavard-et-maignan\/"},"wordCount":114,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"http:\/\/lepays.nc\/#organization"},"articleSection":["Sport"],"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/la-france-simpose-en-irlande-grace-a-pavard-et-maignan\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/la-france-simpose-en-irlande-grace-a-pavard-et-maignan\/","url":"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/la-france-simpose-en-irlande-grace-a-pavard-et-maignan\/","name":"La France s'impose en Irlande gr\u00e2ce \u00e0 Pavard et Maignan - lepays","isPartOf":{"@id":"http:\/\/lepays.nc\/#website"},"datePublished":"2023-03-29T04:46:45+00:00","dateModified":"2023-03-30T00:09:51+00:00","breadcrumb":{"@id":"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/la-france-simpose-en-irlande-grace-a-pavard-et-maignan\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/la-france-simpose-en-irlande-grace-a-pavard-et-maignan\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/la-france-simpose-en-irlande-grace-a-pavard-et-maignan\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"http:\/\/lepays.nc\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"La France s&rsquo;impose en Irlande gr\u00e2ce \u00e0 Pavard et Maignan"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/lepays.nc\/#website","url":"http:\/\/lepays.nc\/","name":"lepays","description":"","publisher":{"@id":"http:\/\/lepays.nc\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/lepays.nc\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"http:\/\/lepays.nc\/#organization","name":"lepays","url":"http:\/\/lepays.nc\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"http:\/\/lepays.nc\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"http:\/\/lepays.nc\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/logo-1.png","contentUrl":"http:\/\/lepays.nc\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/logo-1.png","width":498,"height":371,"caption":"lepays"},"image":{"@id":"http:\/\/lepays.nc\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"http:\/\/lepays.nc\/#\/schema\/person\/3972a8e3567c3849bf0bd8498b595710","name":"Leon","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"http:\/\/lepays.nc\/#\/schema\/person\/image\/","url":"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/4cfa8b1cbf71714b6916fa9e32b0928f?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/4cfa8b1cbf71714b6916fa9e32b0928f?s=96&d=mm&r=g","caption":"Leon"},"sameAs":["http:\/\/lepays.nc"],"url":"http:\/\/lepays.nc\/author\/leon\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/91"}],"collection":[{"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=91"}],"version-history":[{"count":8,"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/91\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":240,"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/91\/revisions\/240"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/media\/92"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=91"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=91"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=91"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}