{"id":86,"date":"2023-03-29T06:42:58","date_gmt":"2023-03-29T04:42:58","guid":{"rendered":"http:\/\/lepays.nc\/?p=86"},"modified":"2023-03-30T02:11:47","modified_gmt":"2023-03-30T00:11:47","slug":"polemique-autour-dune-oeuvre-de-miriam-cahn-la-justice-donne-raison-au-palais-de-tokyo","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/polemique-autour-dune-oeuvre-de-miriam-cahn-la-justice-donne-raison-au-palais-de-tokyo\/","title":{"rendered":"Pol\u00e9mique autour d&rsquo;une \u0153uvre de Miriam Cahn : la justice donne raison au Palais de Tokyo"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"86\" class=\"elementor elementor-86\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-5decfd5a elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"5decfd5a\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-25c9a6ec\" data-id=\"25c9a6ec\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-510b7523 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"510b7523\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.11.5 - 14-03-2023 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#818a91;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#818a91;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p>Le tableau&nbsp;<em>Fuck Abstraction !&nbsp;<\/em>de Miriam Cahn restera bien expos\u00e9 au Palais de Tokyo, \u00e0 Paris, dans le cadre de la r\u00e9trospective<em>&nbsp;<\/em>consacr\u00e9e \u00e0 l&rsquo;artiste suisse. Dans un communiqu\u00e9 publi\u00e9 le 28 mars, le mus\u00e9e d&rsquo;art contemporain s&rsquo;est r\u00e9joui de la d\u00e9cision de la justice en sa faveur. Le tribunal administratif de Paris a rejet\u00e9, \u00e0 l&rsquo;issue d&rsquo;une audience en proc\u00e9dure urgente de r\u00e9f\u00e9r\u00e9-libert\u00e9 le 27 mars,&nbsp;<em>\u00ab\u00a0les demandes formul\u00e9es par plusieurs associations,<\/em>&nbsp;<em>\u00e0 la suite \u00e0 la pol\u00e9mique lanc\u00e9e sur les r\u00e9seaux sociaux\u00a0\u00bb<\/em>&nbsp;par la d\u00e9put\u00e9e RN, Caroline Parmentier, qui&nbsp;<a href=\"https:\/\/twitter.com\/Parmentier_RN\/status\/1636681204089995266\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">a qualifi\u00e9 l&rsquo;\u0153uvre<\/a>&nbsp;de&nbsp;<em>\u00ab\u00a0p\u00e9dopornographique\u00a0\u00bb.<\/em><\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-c4a393d elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"c4a393d\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-c8504ba\" data-id=\"c8504ba\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b635ca3 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"b635ca3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.11.5 - 14-03-2023 *\/\n.elementor-widget-image{text-align:center}.elementor-widget-image a{display:inline-block}.elementor-widget-image a img[src$=\".svg\"]{width:48px}.elementor-widget-image img{vertical-align:middle;display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"574\" src=\"http:\/\/lepays.nc\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/pedo.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-241\" alt=\"\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-66 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-9c0e73f\" data-id=\"9c0e73f\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6211b63 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"6211b63\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>La justice a estim\u00e9 notamment que l&rsquo;association Juristes pour l&rsquo;enfance<em>\u00a0\u00ab\u00a0n&rsquo;est pas fond\u00e9e \u00e0 soutenir\u00a0\u00bb\u00a0<\/em>que le maintien de\u00a0<em>Fuck Abstraction !\u00a0<\/em>dans l&rsquo;exposition constitue<em>\u00a0\u00ab\u00a0une atteinte grave et manifestement ill\u00e9gale \u00e0 la libert\u00e9 fondamentale que constitue l&rsquo;int\u00e9r\u00eat sup\u00e9rieur de l&rsquo;enfant\u00a0\u00bb.\u00a0<\/em><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le tableau&nbsp;Fuck Abstraction !&nbsp;de Miriam Cahn restera bien expos\u00e9 au Palais de Tokyo, \u00e0 Paris, dans le cadre de la r\u00e9trospective&nbsp;consacr\u00e9e \u00e0 l&rsquo;artiste suisse. Dans un communiqu\u00e9 publi\u00e9 le 28 mars, le mus\u00e9e d&rsquo;art contemporain s&rsquo;est r\u00e9joui de la d\u00e9cision de la justice en sa faveur. Le tribunal administratif de Paris a rejet\u00e9, \u00e0 l&rsquo;issue [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":116,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[5],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\r\n<title>Pol\u00e9mique autour d&#039;une \u0153uvre de Miriam Cahn : la justice donne raison au Palais de Tokyo - lepays<\/title>\r\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/polemique-autour-dune-oeuvre-de-miriam-cahn-la-justice-donne-raison-au-palais-de-tokyo\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\r\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\r\n<meta property=\"og:title\" content=\"Pol\u00e9mique autour d&#039;une \u0153uvre de Miriam Cahn : la justice donne raison au Palais de Tokyo - lepays\" \/>\r\n<meta property=\"og:description\" content=\"Le tableau&nbsp;Fuck Abstraction !&nbsp;de Miriam Cahn restera bien expos\u00e9 au Palais de Tokyo, \u00e0 Paris, dans le cadre de la r\u00e9trospective&nbsp;consacr\u00e9e \u00e0 l&rsquo;artiste suisse. Dans un communiqu\u00e9 publi\u00e9 le 28 mars, le mus\u00e9e d&rsquo;art contemporain s&rsquo;est r\u00e9joui de la d\u00e9cision de la justice en sa faveur. Le tribunal administratif de Paris a rejet\u00e9, \u00e0 l&rsquo;issue [&hellip;]\" \/>\r\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/polemique-autour-dune-oeuvre-de-miriam-cahn-la-justice-donne-raison-au-palais-de-tokyo\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"lepays\" \/>\r\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-03-29T04:42:58+00:00\" \/>\r\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-03-30T00:11:47+00:00\" \/>\r\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/lepays.nc\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/polemique.jpg\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1500\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"843\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\r\n<meta name=\"author\" content=\"Leon\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Leon\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\r\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/polemique-autour-dune-oeuvre-de-miriam-cahn-la-justice-donne-raison-au-palais-de-tokyo\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/polemique-autour-dune-oeuvre-de-miriam-cahn-la-justice-donne-raison-au-palais-de-tokyo\/\"},\"author\":{\"name\":\"Leon\",\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/#\/schema\/person\/3972a8e3567c3849bf0bd8498b595710\"},\"headline\":\"Pol\u00e9mique autour d&rsquo;une \u0153uvre de Miriam Cahn : la justice donne raison au Palais de Tokyo\",\"datePublished\":\"2023-03-29T04:42:58+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-30T00:11:47+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/polemique-autour-dune-oeuvre-de-miriam-cahn-la-justice-donne-raison-au-palais-de-tokyo\/\"},\"wordCount\":186,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Culture\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/polemique-autour-dune-oeuvre-de-miriam-cahn-la-justice-donne-raison-au-palais-de-tokyo\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/polemique-autour-dune-oeuvre-de-miriam-cahn-la-justice-donne-raison-au-palais-de-tokyo\/\",\"url\":\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/polemique-autour-dune-oeuvre-de-miriam-cahn-la-justice-donne-raison-au-palais-de-tokyo\/\",\"name\":\"Pol\u00e9mique autour d'une \u0153uvre de Miriam Cahn : la justice donne raison au Palais de Tokyo - lepays\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-03-29T04:42:58+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-30T00:11:47+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/polemique-autour-dune-oeuvre-de-miriam-cahn-la-justice-donne-raison-au-palais-de-tokyo\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/polemique-autour-dune-oeuvre-de-miriam-cahn-la-justice-donne-raison-au-palais-de-tokyo\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/polemique-autour-dune-oeuvre-de-miriam-cahn-la-justice-donne-raison-au-palais-de-tokyo\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"http:\/\/lepays.nc\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Pol\u00e9mique autour d&rsquo;une \u0153uvre de Miriam Cahn : la justice donne raison au Palais de Tokyo\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/#website\",\"url\":\"http:\/\/lepays.nc\/\",\"name\":\"lepays\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"http:\/\/lepays.nc\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/#organization\",\"name\":\"lepays\",\"url\":\"http:\/\/lepays.nc\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"http:\/\/lepays.nc\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/logo-1.png\",\"contentUrl\":\"http:\/\/lepays.nc\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/logo-1.png\",\"width\":498,\"height\":371,\"caption\":\"lepays\"},\"image\":{\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/#\/schema\/person\/3972a8e3567c3849bf0bd8498b595710\",\"name\":\"Leon\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/4cfa8b1cbf71714b6916fa9e32b0928f?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/4cfa8b1cbf71714b6916fa9e32b0928f?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Leon\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/lepays.nc\"],\"url\":\"http:\/\/lepays.nc\/author\/leon\/\"}]}<\/script>\r\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Pol\u00e9mique autour d'une \u0153uvre de Miriam Cahn : la justice donne raison au Palais de Tokyo - lepays","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/polemique-autour-dune-oeuvre-de-miriam-cahn-la-justice-donne-raison-au-palais-de-tokyo\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Pol\u00e9mique autour d'une \u0153uvre de Miriam Cahn : la justice donne raison au Palais de Tokyo - lepays","og_description":"Le tableau&nbsp;Fuck Abstraction !&nbsp;de Miriam Cahn restera bien expos\u00e9 au Palais de Tokyo, \u00e0 Paris, dans le cadre de la r\u00e9trospective&nbsp;consacr\u00e9e \u00e0 l&rsquo;artiste suisse. Dans un communiqu\u00e9 publi\u00e9 le 28 mars, le mus\u00e9e d&rsquo;art contemporain s&rsquo;est r\u00e9joui de la d\u00e9cision de la justice en sa faveur. Le tribunal administratif de Paris a rejet\u00e9, \u00e0 l&rsquo;issue [&hellip;]","og_url":"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/polemique-autour-dune-oeuvre-de-miriam-cahn-la-justice-donne-raison-au-palais-de-tokyo\/","og_site_name":"lepays","article_published_time":"2023-03-29T04:42:58+00:00","article_modified_time":"2023-03-30T00:11:47+00:00","og_image":[{"width":1500,"height":843,"url":"http:\/\/lepays.nc\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/polemique.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Leon","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"Leon","Est. reading time":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/polemique-autour-dune-oeuvre-de-miriam-cahn-la-justice-donne-raison-au-palais-de-tokyo\/#article","isPartOf":{"@id":"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/polemique-autour-dune-oeuvre-de-miriam-cahn-la-justice-donne-raison-au-palais-de-tokyo\/"},"author":{"name":"Leon","@id":"http:\/\/lepays.nc\/#\/schema\/person\/3972a8e3567c3849bf0bd8498b595710"},"headline":"Pol\u00e9mique autour d&rsquo;une \u0153uvre de Miriam Cahn : la justice donne raison au Palais de Tokyo","datePublished":"2023-03-29T04:42:58+00:00","dateModified":"2023-03-30T00:11:47+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/polemique-autour-dune-oeuvre-de-miriam-cahn-la-justice-donne-raison-au-palais-de-tokyo\/"},"wordCount":186,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"http:\/\/lepays.nc\/#organization"},"articleSection":["Culture"],"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/polemique-autour-dune-oeuvre-de-miriam-cahn-la-justice-donne-raison-au-palais-de-tokyo\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/polemique-autour-dune-oeuvre-de-miriam-cahn-la-justice-donne-raison-au-palais-de-tokyo\/","url":"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/polemique-autour-dune-oeuvre-de-miriam-cahn-la-justice-donne-raison-au-palais-de-tokyo\/","name":"Pol\u00e9mique autour d'une \u0153uvre de Miriam Cahn : la justice donne raison au Palais de Tokyo - lepays","isPartOf":{"@id":"http:\/\/lepays.nc\/#website"},"datePublished":"2023-03-29T04:42:58+00:00","dateModified":"2023-03-30T00:11:47+00:00","breadcrumb":{"@id":"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/polemique-autour-dune-oeuvre-de-miriam-cahn-la-justice-donne-raison-au-palais-de-tokyo\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/polemique-autour-dune-oeuvre-de-miriam-cahn-la-justice-donne-raison-au-palais-de-tokyo\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/29\/polemique-autour-dune-oeuvre-de-miriam-cahn-la-justice-donne-raison-au-palais-de-tokyo\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"http:\/\/lepays.nc\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Pol\u00e9mique autour d&rsquo;une \u0153uvre de Miriam Cahn : la justice donne raison au Palais de Tokyo"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/lepays.nc\/#website","url":"http:\/\/lepays.nc\/","name":"lepays","description":"","publisher":{"@id":"http:\/\/lepays.nc\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/lepays.nc\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"http:\/\/lepays.nc\/#organization","name":"lepays","url":"http:\/\/lepays.nc\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"http:\/\/lepays.nc\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"http:\/\/lepays.nc\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/logo-1.png","contentUrl":"http:\/\/lepays.nc\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/logo-1.png","width":498,"height":371,"caption":"lepays"},"image":{"@id":"http:\/\/lepays.nc\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"http:\/\/lepays.nc\/#\/schema\/person\/3972a8e3567c3849bf0bd8498b595710","name":"Leon","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"http:\/\/lepays.nc\/#\/schema\/person\/image\/","url":"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/4cfa8b1cbf71714b6916fa9e32b0928f?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/4cfa8b1cbf71714b6916fa9e32b0928f?s=96&d=mm&r=g","caption":"Leon"},"sameAs":["http:\/\/lepays.nc"],"url":"http:\/\/lepays.nc\/author\/leon\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/86"}],"collection":[{"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=86"}],"version-history":[{"count":7,"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/86\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":244,"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/86\/revisions\/244"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/media\/116"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=86"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=86"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=86"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}