{"id":13,"date":"2023-03-28T02:03:03","date_gmt":"2023-03-28T00:03:03","guid":{"rendered":"http:\/\/lepays.nc\/?p=13"},"modified":"2023-03-30T02:19:06","modified_gmt":"2023-03-30T00:19:06","slug":"etats-unis-une-enseignante-renvoyee-apres-avoir-montre-david-de-michel-ange-a-des-eleves-de-12-ans","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/28\/etats-unis-une-enseignante-renvoyee-apres-avoir-montre-david-de-michel-ange-a-des-eleves-de-12-ans\/","title":{"rendered":"Etats-Unis\u00a0: Une enseignante renvoy\u00e9e apr\u00e8s avoir montr\u00e9 \u00ab\u00a0David\u00a0\u00bb de Michel-Ange \u00e0 des \u00e9l\u00e8ves de 12 ans"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"13\" class=\"elementor elementor-13\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-03c578d elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"03c578d\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-7b1a2ed\" data-id=\"7b1a2ed\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1e3b139 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"1e3b139\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.11.5 - 14-03-2023 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#818a91;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#818a91;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p>Pornographique, la statue de David sculpt\u00e9e par Michel-Ange\u00a0? Elle a en tout cas provoqu\u00e9 de vives r\u00e9actions chez plusieurs familles d\u2019\u00e9l\u00e8ves d\u2019une \u00e9cole de Tallahassee, en Floride (<a href=\"https:\/\/www.20minutes.fr\/monde\/etats-unis\/\">\u00c9tats-Unis<\/a>). La directrice de l\u2019\u00e9tablissement, qui y enseigne \u00e9galement, a \u00e9t\u00e9 licenci\u00e9e le 20\u00a0mars dernier apr\u00e8s avoir montr\u00e9 l\u2019\u0153uvre \u00e0 ses\u00a0<a href=\"https:\/\/www.20minutes.fr\/societe\/eleves\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">\u00e9l\u00e8ves<\/a>\u00a0\u00e2g\u00e9s entre 11 et 12 ans, rapporte\u00a0<a href=\"https:\/\/www.huffpost.com\/entry\/florida-principal-out-after-viewing-of-michelangelos-david-upsets-parents_n_641c621ee4b0fef15248d867\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">la version am\u00e9ricaine du Huffington Post<\/a>.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-aa222b1 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"aa222b1\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-22beda6\" data-id=\"22beda6\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-45330b9 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"45330b9\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.11.5 - 14-03-2023 *\/\n.elementor-widget-image{text-align:center}.elementor-widget-image a{display:inline-block}.elementor-widget-image a img[src$=\".svg\"]{width:48px}.elementor-widget-image img{vertical-align:middle;display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"768\" height=\"1024\" src=\"http:\/\/lepays.nc\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/michelange-1.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-249\" alt=\"\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-66 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-5aad880\" data-id=\"5aad880\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-420e56d elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"420e56d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<h2>Une d\u00e9mission ou un renvoi<\/h2>\n<p>Apr\u00e8s le cours sur le th\u00e8me de la Renaissance o\u00f9 elle a pr\u00e9sent\u00e9 la sculpture aux \u00e9l\u00e8ves, trois parents d\u2019\u00e9l\u00e8ves se sont plaints, affirmant que leurs enfants avaient \u00e9t\u00e9 mis mal \u00e0 l\u2019aise par la\u00a0<a href=\"https:\/\/www.20minutes.fr\/dossier\/statue\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">statue<\/a>. Le conseil d\u2019administration de l\u2019\u00e9tablissement s\u2019est alors r\u00e9uni et a sugg\u00e9r\u00e9 \u00e0 la directrice de d\u00e9missionner, sous peine de se faire renvoyer. L\u2019int\u00e9ress\u00e9e a reconnu une part de responsabilit\u00e9.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Pornographique, la statue de David sculpt\u00e9e par Michel-Ange\u00a0? Elle a en tout cas provoqu\u00e9 de vives r\u00e9actions chez plusieurs familles d\u2019\u00e9l\u00e8ves d\u2019une \u00e9cole de Tallahassee, en Floride (\u00c9tats-Unis). La directrice de l\u2019\u00e9tablissement, qui y enseigne \u00e9galement, a \u00e9t\u00e9 licenci\u00e9e le 20\u00a0mars dernier apr\u00e8s avoir montr\u00e9 l\u2019\u0153uvre \u00e0 ses\u00a0\u00e9l\u00e8ves\u00a0\u00e2g\u00e9s entre 11 et 12 ans, rapporte\u00a0la version [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":22,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[5],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\r\n<title>Etats-Unis\u00a0: Une enseignante renvoy\u00e9e apr\u00e8s avoir montr\u00e9 \u00ab\u00a0David\u00a0\u00bb de Michel-Ange \u00e0 des \u00e9l\u00e8ves de 12 ans - lepays<\/title>\r\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/28\/etats-unis-une-enseignante-renvoyee-apres-avoir-montre-david-de-michel-ange-a-des-eleves-de-12-ans\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\r\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\r\n<meta property=\"og:title\" content=\"Etats-Unis\u00a0: Une enseignante renvoy\u00e9e apr\u00e8s avoir montr\u00e9 \u00ab\u00a0David\u00a0\u00bb de Michel-Ange \u00e0 des \u00e9l\u00e8ves de 12 ans - lepays\" \/>\r\n<meta property=\"og:description\" content=\"Pornographique, la statue de David sculpt\u00e9e par Michel-Ange\u00a0? Elle a en tout cas provoqu\u00e9 de vives r\u00e9actions chez plusieurs familles d\u2019\u00e9l\u00e8ves d\u2019une \u00e9cole de Tallahassee, en Floride (\u00c9tats-Unis). La directrice de l\u2019\u00e9tablissement, qui y enseigne \u00e9galement, a \u00e9t\u00e9 licenci\u00e9e le 20\u00a0mars dernier apr\u00e8s avoir montr\u00e9 l\u2019\u0153uvre \u00e0 ses\u00a0\u00e9l\u00e8ves\u00a0\u00e2g\u00e9s entre 11 et 12 ans, rapporte\u00a0la version [&hellip;]\" \/>\r\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/28\/etats-unis-une-enseignante-renvoyee-apres-avoir-montre-david-de-michel-ange-a-des-eleves-de-12-ans\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"lepays\" \/>\r\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-03-28T00:03:03+00:00\" \/>\r\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-03-30T00:19:06+00:00\" \/>\r\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/lepays.nc\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/michelange.jpg\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"183\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"275\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\r\n<meta name=\"author\" content=\"Leon\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Leon\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\r\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/28\/etats-unis-une-enseignante-renvoyee-apres-avoir-montre-david-de-michel-ange-a-des-eleves-de-12-ans\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/28\/etats-unis-une-enseignante-renvoyee-apres-avoir-montre-david-de-michel-ange-a-des-eleves-de-12-ans\/\"},\"author\":{\"name\":\"Leon\",\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/#\/schema\/person\/3972a8e3567c3849bf0bd8498b595710\"},\"headline\":\"Etats-Unis\u00a0: Une enseignante renvoy\u00e9e apr\u00e8s avoir montr\u00e9 \u00ab\u00a0David\u00a0\u00bb de Michel-Ange \u00e0 des \u00e9l\u00e8ves de 12 ans\",\"datePublished\":\"2023-03-28T00:03:03+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-30T00:19:06+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/28\/etats-unis-une-enseignante-renvoyee-apres-avoir-montre-david-de-michel-ange-a-des-eleves-de-12-ans\/\"},\"wordCount\":173,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Culture\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/28\/etats-unis-une-enseignante-renvoyee-apres-avoir-montre-david-de-michel-ange-a-des-eleves-de-12-ans\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/28\/etats-unis-une-enseignante-renvoyee-apres-avoir-montre-david-de-michel-ange-a-des-eleves-de-12-ans\/\",\"url\":\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/28\/etats-unis-une-enseignante-renvoyee-apres-avoir-montre-david-de-michel-ange-a-des-eleves-de-12-ans\/\",\"name\":\"Etats-Unis\u00a0: Une enseignante renvoy\u00e9e apr\u00e8s avoir montr\u00e9 \u00ab\u00a0David\u00a0\u00bb de Michel-Ange \u00e0 des \u00e9l\u00e8ves de 12 ans - lepays\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-03-28T00:03:03+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-30T00:19:06+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/28\/etats-unis-une-enseignante-renvoyee-apres-avoir-montre-david-de-michel-ange-a-des-eleves-de-12-ans\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/28\/etats-unis-une-enseignante-renvoyee-apres-avoir-montre-david-de-michel-ange-a-des-eleves-de-12-ans\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/28\/etats-unis-une-enseignante-renvoyee-apres-avoir-montre-david-de-michel-ange-a-des-eleves-de-12-ans\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"http:\/\/lepays.nc\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Etats-Unis\u00a0: Une enseignante renvoy\u00e9e apr\u00e8s avoir montr\u00e9 \u00ab\u00a0David\u00a0\u00bb de Michel-Ange \u00e0 des \u00e9l\u00e8ves de 12 ans\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/#website\",\"url\":\"http:\/\/lepays.nc\/\",\"name\":\"lepays\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"http:\/\/lepays.nc\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/#organization\",\"name\":\"lepays\",\"url\":\"http:\/\/lepays.nc\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"http:\/\/lepays.nc\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/logo-1.png\",\"contentUrl\":\"http:\/\/lepays.nc\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/logo-1.png\",\"width\":498,\"height\":371,\"caption\":\"lepays\"},\"image\":{\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/#\/schema\/person\/3972a8e3567c3849bf0bd8498b595710\",\"name\":\"Leon\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"http:\/\/lepays.nc\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/4cfa8b1cbf71714b6916fa9e32b0928f?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/4cfa8b1cbf71714b6916fa9e32b0928f?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Leon\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/lepays.nc\"],\"url\":\"http:\/\/lepays.nc\/author\/leon\/\"}]}<\/script>\r\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Etats-Unis\u00a0: Une enseignante renvoy\u00e9e apr\u00e8s avoir montr\u00e9 \u00ab\u00a0David\u00a0\u00bb de Michel-Ange \u00e0 des \u00e9l\u00e8ves de 12 ans - lepays","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/28\/etats-unis-une-enseignante-renvoyee-apres-avoir-montre-david-de-michel-ange-a-des-eleves-de-12-ans\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Etats-Unis\u00a0: Une enseignante renvoy\u00e9e apr\u00e8s avoir montr\u00e9 \u00ab\u00a0David\u00a0\u00bb de Michel-Ange \u00e0 des \u00e9l\u00e8ves de 12 ans - lepays","og_description":"Pornographique, la statue de David sculpt\u00e9e par Michel-Ange\u00a0? Elle a en tout cas provoqu\u00e9 de vives r\u00e9actions chez plusieurs familles d\u2019\u00e9l\u00e8ves d\u2019une \u00e9cole de Tallahassee, en Floride (\u00c9tats-Unis). La directrice de l\u2019\u00e9tablissement, qui y enseigne \u00e9galement, a \u00e9t\u00e9 licenci\u00e9e le 20\u00a0mars dernier apr\u00e8s avoir montr\u00e9 l\u2019\u0153uvre \u00e0 ses\u00a0\u00e9l\u00e8ves\u00a0\u00e2g\u00e9s entre 11 et 12 ans, rapporte\u00a0la version [&hellip;]","og_url":"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/28\/etats-unis-une-enseignante-renvoyee-apres-avoir-montre-david-de-michel-ange-a-des-eleves-de-12-ans\/","og_site_name":"lepays","article_published_time":"2023-03-28T00:03:03+00:00","article_modified_time":"2023-03-30T00:19:06+00:00","og_image":[{"width":183,"height":275,"url":"http:\/\/lepays.nc\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/michelange.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Leon","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"Leon","Est. reading time":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/28\/etats-unis-une-enseignante-renvoyee-apres-avoir-montre-david-de-michel-ange-a-des-eleves-de-12-ans\/#article","isPartOf":{"@id":"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/28\/etats-unis-une-enseignante-renvoyee-apres-avoir-montre-david-de-michel-ange-a-des-eleves-de-12-ans\/"},"author":{"name":"Leon","@id":"http:\/\/lepays.nc\/#\/schema\/person\/3972a8e3567c3849bf0bd8498b595710"},"headline":"Etats-Unis\u00a0: Une enseignante renvoy\u00e9e apr\u00e8s avoir montr\u00e9 \u00ab\u00a0David\u00a0\u00bb de Michel-Ange \u00e0 des \u00e9l\u00e8ves de 12 ans","datePublished":"2023-03-28T00:03:03+00:00","dateModified":"2023-03-30T00:19:06+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/28\/etats-unis-une-enseignante-renvoyee-apres-avoir-montre-david-de-michel-ange-a-des-eleves-de-12-ans\/"},"wordCount":173,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"http:\/\/lepays.nc\/#organization"},"articleSection":["Culture"],"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/28\/etats-unis-une-enseignante-renvoyee-apres-avoir-montre-david-de-michel-ange-a-des-eleves-de-12-ans\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/28\/etats-unis-une-enseignante-renvoyee-apres-avoir-montre-david-de-michel-ange-a-des-eleves-de-12-ans\/","url":"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/28\/etats-unis-une-enseignante-renvoyee-apres-avoir-montre-david-de-michel-ange-a-des-eleves-de-12-ans\/","name":"Etats-Unis\u00a0: Une enseignante renvoy\u00e9e apr\u00e8s avoir montr\u00e9 \u00ab\u00a0David\u00a0\u00bb de Michel-Ange \u00e0 des \u00e9l\u00e8ves de 12 ans - lepays","isPartOf":{"@id":"http:\/\/lepays.nc\/#website"},"datePublished":"2023-03-28T00:03:03+00:00","dateModified":"2023-03-30T00:19:06+00:00","breadcrumb":{"@id":"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/28\/etats-unis-une-enseignante-renvoyee-apres-avoir-montre-david-de-michel-ange-a-des-eleves-de-12-ans\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/28\/etats-unis-une-enseignante-renvoyee-apres-avoir-montre-david-de-michel-ange-a-des-eleves-de-12-ans\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"http:\/\/lepays.nc\/2023\/03\/28\/etats-unis-une-enseignante-renvoyee-apres-avoir-montre-david-de-michel-ange-a-des-eleves-de-12-ans\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"http:\/\/lepays.nc\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Etats-Unis\u00a0: Une enseignante renvoy\u00e9e apr\u00e8s avoir montr\u00e9 \u00ab\u00a0David\u00a0\u00bb de Michel-Ange \u00e0 des \u00e9l\u00e8ves de 12 ans"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/lepays.nc\/#website","url":"http:\/\/lepays.nc\/","name":"lepays","description":"","publisher":{"@id":"http:\/\/lepays.nc\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/lepays.nc\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"http:\/\/lepays.nc\/#organization","name":"lepays","url":"http:\/\/lepays.nc\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"http:\/\/lepays.nc\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"http:\/\/lepays.nc\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/logo-1.png","contentUrl":"http:\/\/lepays.nc\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/logo-1.png","width":498,"height":371,"caption":"lepays"},"image":{"@id":"http:\/\/lepays.nc\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"http:\/\/lepays.nc\/#\/schema\/person\/3972a8e3567c3849bf0bd8498b595710","name":"Leon","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"http:\/\/lepays.nc\/#\/schema\/person\/image\/","url":"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/4cfa8b1cbf71714b6916fa9e32b0928f?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/4cfa8b1cbf71714b6916fa9e32b0928f?s=96&d=mm&r=g","caption":"Leon"},"sameAs":["http:\/\/lepays.nc"],"url":"http:\/\/lepays.nc\/author\/leon\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13"}],"collection":[{"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13"}],"version-history":[{"count":5,"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":252,"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13\/revisions\/252"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/lepays.nc\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}